Hij was geen danser in het algemeen.
Als hij zouden heel alert zijn om nu Jane Fairfax te engageren, dat zou kunnen voorspellen iets.
Er was geen onmiddellijke verschijning.
Nee; hij was aan het praten met mevrouw Cole - hij keek onverschillig toe; Jane werd door iemand anders gevraagd, en hij was nog steeds in gesprek met mevrouw Cole.
Emma had geen alarm meer voor Henry; zijn interesse was nog veilig; en ze opende de dans met oprechte geest en plezier.
